你禁得晒所有人入機場咩？

你禁到人，禁唔到思想！